仲有冇人用緊S6?

仲好新淨,隻藍黑色唔差
速度唔慢
影相又算太落後
近排睇到xzp真係好想換
其實有冇需要換
定係去換電就算,有冇巴打知道出面換電幾多錢